「求救」反鎖左自己係房點算

好肚餓

有無衣架？

叫屋企人係出面拎條索帶入去
一上一下咁卡住係個鎖到
你再向你嗰邊炆出嚟

屋企冇索帶

有 但太粗濕唔到落去

卡都可以 我搵條片比你先

塞*

咁要反省下

多謝你

硬膠卡

一踢就開

有冇卡？

唔得

訓教先 聽日再搞過

唔係呀嘛 啱啱先起身

有次個鎖壞咗反鎖咗我係廁所都係用鞋帶輕鬆開到
前提要有人比到你

個鎖壞咗？

有冇地鐵飛？我以前試過開到

搵消防幫手

唔明點樣反鎖咗

下世小心啲

張卡高啲 liu 入啲 試下

撞爛道門

踢爛佢

暴力解決到嘅問題就唔係問題

是但拎D硬野打甩個鎖就得啦

比返間房人

搵唔到
你要搵張硬少少既卡

上個月先換完

整爛個鎖

有冇A4膠file!?

係

塊鐵片搵野了實再拉隻門

鎖舌收唔到入去，開唔到門

個鎖下面有個孔，使下搵啲針型的嘢篤下佢折開個鎖

試過
最後係拆咗門鉸
成道門拆咗

柒頭

即係嗰鎖壞咗？

lm

邊到

樓主你要剪到張卡咁

我都試過，好彩用衣架開到

自我隔離返14日先

撬走門較條軸

佢以為你係出面

應該係個座果到

唔得嘅

聽日搵開鎖佬喇 你點都要換鎖架喇

😂

要彎多少少
然後整入去再垂直放
之後就蚊佢出黎

條利唔係你個方向 緊係唔得

房有冇螺絲批？
有就鬆開個鎖頭，手動撩條脷入去
冇就叫出面伸一腳攪掂，利申，我試過

報狗 會搵消防哥哥救你

屋企冇槌仔扑爆個鎖咩

屋企冇其他人咩
呢啲鎖一把螺絲批就拆到

有冇呢個孔?

自我隔離最高境界

正解

樓主，4分07秒開始睇

攞一豪子撳住條坑，之後扭

反鎖啊

報警

認真，唔好用啲奇怪方法，直接搵重嘢打爛個鎖，聽日再去五金鋪搵幾十蚊買過個新嘅自己裝，其實裝鎖好簡單
利申：試過用盡所以卡片同埋鐵鎖搞咗幾個鐘都唔得，最後用暴力好快搞掂

自我隔離最高竟界

打字都有口音

一野撞開佢啦 叫屋企人

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

開到了，唔該大家，大家可以出返去

屋企人出面拎個鎚扑開個鎖頭，用一字批拉個匙芯向左

個窿係屋企人果邊？

剛遇到同樣情況,撞門是最有效方法,事關把鎖結構老化才反鎖,用陰力

太緊張 用語音輸入

呢種垃圾鎖正常男人一腳就申爆啦

實有個位，差在响上下左右

咁似回帶嘅定我記錯

女人

再訓多陣聽朝搵開鎖佬搞

人肉戰車

跟住點 用萬字夾塞左入去

搵鎖匙啦

搓下對手一野轟落門柄度就得

揾左

睇過個位巴打po都唔係好明

香

打比男友黎救你
報警
暴力解決

試過生果刀隊入去開到

睇片啦

咁夜無開鎖佬

搵硬物重野一野打爆個門鎖啦

廁所咩

點解冇啪一聲

我屋企都真係得架喎唔係講笑

一嘢轟落去

拎一拎個鎖，見到個凹位就個萬字夾入個孔度撩

其實咁既情況把鎖都唔要得
不如直接打爆把鎖算啦

咁都硬？

冇呀

可以剪嘅都剪左都係唔得

呢D鎖
扑爆佢算啦

樓主情況個斜位係出面，zip唔到架

學上面咁，搵番個鎖頭個㝫，搵野督落去
一住督住既同時，拉圓型個頭出來
跟住抆起下面圓形塊鋁片，就會見到有兩口羅絲，鬆開兩口羅絲就可以推個鎖出去

6月之後屋企冇索帶 真係要反省下

暴力就可以解決

呢款鎖又平又難壞
可以比你整壞呢D鎖你都幾好野

唔係勇武唔得咩

我諗你個鎖最初嗰陣裝錯左。你將中間嗰粒野轉到個一字坑變垂直，應該就開到

完 多謝各位

sim卡針都得

通常係和理非帶比前線架 btw唔係串你冇索帶

點整?

暴力

我錯

我都係6月後屋企入定好多索帶

報警但小心條命都冇埋

本身甩鳩左然後攝實左？

呢款鎖真係仆街垃圾黎

張卡死得好冇價值做乜唔攞嚟留念啊

一鳩大力踢出去 比幾百整返咪算

見佢都執柒左先剪

我試過, 用牙線棒了入去牙住個位就抽到度門出來

與暴力割席

拎膠file卡住個門鎖再一野扯落去

個鎖都已經壞咗
唔整爛佢留返嚟錶?

咁實個鎖個個制，跟住寧下個門柄，應該會出返嚟

記得搵黃店配翻個鎖（如果有）

會的

開左啦

鄧你開心

搵到share下

還返間房畀人啦

以為佢係你

又唔係個個屋企都黃可以無端白事白屋企 而且周街都有索帶買

有無一個月保養
一個月會壞咗 唔掂喎

屋企人朋友做裝修幫我地換

弱者

個裝修佬伏9你喎?

拆左

上次我大嗌芝麻開門就得啦喎

睇晒你d回覆 樓主你個人應該係持續性77吓
自己換啦 幾十蚊 失敗率好低架乍

點解話我7下7下

樓主係唔係經常扭住個門把鎖門？

我都試過，要係裏面拆左個鎖，整爆中間個鎖心，外面大力踢開度門，先救到我

呢隻鎖好易壞

樓主電腦入面有無cp?有就等人黎爆門

笑咗

其實拆左度門會唔會快啲

屌你老母仲係度死撐 乜撚野叫唔係勇武
勇武先唔應該擺呢d野係屋企
扮咩和理非 唔係上ig打兩句好嬲呀就叫和理非

work from home

又鬥黃呀？

我做鎖嘅，深黃

蠢蠢既絲又幾可愛wo

開鎖佬Lm

剪左卡又剪得柒
叫你搵個窿都差d搵唔到
如果唔係女人 比人圍屌左好耐

衰啲講直頭智障一樣
人地舉一反三嘅野，巴打講到三你都仲問一

個朋友無收錢啊？
有收真係唔熟唔食 佢知唔知壞咗

無去過遊行算咩係黃 唔係鬥黃 根本唔係黃

你點知樓主冇去過 佢有講咩？
與其係度花時間研究樓主黃唔黃
不如推下出面啲有用post好過

去過點會覺得索帶一定要勇武先會帶
一大嗌索帶成班和理非攞出黎

完 推番正經post

睇你去過咩類型遊行架啫
我老豆70幾歲去晒合法個啲遊行 佢撚知索帶邊個帶咩咁唔通佢又唔係黃啦喎
盡量唔好將黃嘅標準拉到咁高啦

拉

下去過遊行 就要有索帶？ 我冇話我冇去過 只係冇索帶

係呀係呀你最黃 去過合法遊行嘅都未夠黃 一定要參與晒先叫夠黃

紙卡邊夠硬

我都試過 結果最後要成個手柄拆出嚟

呢種鎖我踢爆唔少

點樣反鎖自己係房

唔好理佢啦 小事化大 唔知咩企圖

索帶擺係屋企有咩問題呢on9仔

買/配新鎖時記得帶埋壞鎖條舌
因為有唔同長度

講過唔係鬥黃
只係一人做多一步就差好遠
文宣做多步
國際線做多步
人地提你想你做多d要做既唔係屌番人話係呀你最黃
而係諗下點樣做多步
你有做足既話當我無講過

人地屋企都無呀on9仔

你未清楚我背景就話我未做到足？
我做左乜要話你知 ？
單憑一句冇索帶就話我黃都唔係
咁好簡單姐以後要知道一個人
黃唔黃問佢屋企有乜索帶囉
有遊行有捐錢有做文宣都未係黃
要有索帶先係黃先做到足
你都識講我有做到足就當你冇講過
你都未知我有冇做到足就屌左先
唔覺得你係提醒緊我囉

我又扮乜呢？你又知我淨係係ig打好嬲 難道你識我？

咁小事都可以嘈咁耐 拉

你做乜違返隔離令?